{
    "1": {
        "id": "1",
        "name": "Pierwsza Aktywność",
        "description": {
          "blocks": [
          {
            "depth": 0,
            "entityRanges": [],
            "inlineStyleRanges": [],
            "key": "a9be4",
            "text": "tre\u015b\u0107 pierwszej aktywno\u015bci",
            "type": "unstyled"
          }
          ],
            "entityMap": {}
        },
        "act_type": "dalem_dla_sdm",
        "created_at": "2009-01-01T00:20:00.200Z",
        "updated_at": "2010-01-01T00:20:00.200Z",
        "datetime": "1970-01-01T00:20:00.200Z",
        "endtime": "1980-01-01T00:20:00.200Z",
        "place": "Kraków Kanonicza 14",
        "lat_lon": [50.0565, 19.9376],
        "is_archived": false,
        "is_urgent": true,
        "created_by": "1",
        "limit": 5,
        "tags": []
     },
     
    "2": {
        "id": "2",
        "name": "Druga Aktywność",
        "description": {
          "blocks": [
          {
            "depth": 0,
            "entityRanges": [],
            "inlineStyleRanges": [],
            "key": "a9be4",
            "text": "tre\u015b\u0107 drugiej aktywno\u015bci",
            "type": "unstyled"
          }
          ],
            "entityMap": {}
        },
        "act_type": "wzialem_od_sdm",
        "created_at": "2016-01-01T00:20:00.200Z",
        "updated_at": "2016-02-01T00:20:00.200Z",      
        "datetime": "2020-01-01T00:36:40.200Z",
        "endtime": "2021-01-01T00:20:00.200Z",
        "place": "Sankuarium Bożego Miłosierdzia",
        "lat_lon": [50.0200, 19.9376],
        "is_urgent": false,
        "created_by": "2",
        "limit": 1,
        "tags": ["Wolontariat+"]
     },

    "3": {     
        "id": "3",
        "name": "Trzecia Aktywność",
        "description": {
          "blocks": [
          {
            "depth": 0,
            "entityRanges": [],
            "inlineStyleRanges": [],
            "key": "a9be4",
            "text": "tre\u015b\u0107 trzeciej aktywno\u015bci",
            "type": "unstyled"
          }
          ],
            "entityMap": {}
        },
        "act_type": "dalem_dla_sdm",
        "created_at": "2016-01-03T00:20:00.200Z",
        "updated_at": "2016-02-03T00:20:00.200Z", 
        "datetime": "2020-01-01T00:53:20.200Z",
        "endtime": "2020-02-01T00:20:00.200Z",
        "place": "Myślenice",
        "is_archived": false,
        "is_urgent": false,
        "created_by": "1",
        "limit": 10,
        "tags": ["Wolontariat+", "Tłumaczenia"]
     }
}
